不懼央視停播威脅 NBA總裁：不會道歉

NBA總裁席佛目前人在東京參加今晚開打的NBA季前熱身賽，今天在參加記者會的時候，談到目前延燒的莫瑞挺港風波，席佛再次強調，NBA不會為這件事道歉，並且堅持「會捍衛莫瑞的言論自由。」

由於席佛昨晚表示挺莫瑞，讓中國群情激慎，央視還因此停播NBA所有賽事，但席佛表示：「對引起的風波感到遺憾，但會接受一切結果。」席佛也強調，言論自由是美國人骨子裡的DNA，一定要捍衛到底。 (體育中心∕綜合報導)

作為居加港人，教你點打國際戰線

自由是無價的

籃球又屌打咗班玩具

屌你班波撚，以後唔準叫 籃球 🏀 做玩具。

總算出返個有骨氣嘅人屌柒中共

有骨氣

以後無玩具撚

銀仔好波

NBA 本身係美國國內主要市場
有無你中國都唔重要

即係我本身踢開英超，
洗咩理你中國市場

籃球唔係玩具

銀仔難得企硬

以後唔反adam silver了

阿銀

終於光復藍球啦

波衫要customize Adam Silver 個名

好撚型

大陸仔睇cba啦
記得唔好翻牆睇呀 睇果個即係想分裂國家

居然唔跪

唔睇波嘅港女表示支持你

有生之年竟然睇到連登仔吹奏籃球

暴雪腳趾屈都奶埋

屌中國市場咪又係睇老翻機頂盒
唔拍佢廣告個形象仲升幾倍

We connect 籃球巴絲

玩具籃球 connected

希望唔好撐到一半跪

銀仔好野
永遠支持NBA

銀仔好波
customize 一件波衫印你

未撚係
睇唔睇又唔係NBA損失

你班傻鳩損失，
分分鐘連帶AJ都炒唔到 有得賣

籃波威番次

激到支那扎扎跳 冇人聽你支笛啦

好撚正阿

銀仔係聰明人，識計數

你叫法甲情何以堪

銀呀銀呀銀
今次一定銀到支共個心囉囉攣

唔反銀仔了

NBA係美國佬優越感既象徵，大陸仔慣左人跪到死狗咁但你想佢要跪到香港偽人咁難d

班大陸狗口裹說不 但腳上個個佐敦

做得好

I love NBA

好撚型！！！

小農dna係唔會明

到而家都企硬保護莫雷
立場已經好明顯

你睇下有幾支英超隊心囗有殘體字

有腰骨

如果你想講紐記
唔好意思果個贊助係菲律賓公司黎

骨子裡的DNA
係咪串緊某強國人民

好撚波

connect波台

一諗到支那人嬲到爆血管個樣
我真係好高興

oh yeah

著返喬丹啦

美國DNA vs 小農DNA

作為籃球撚好自豪啊

銀仔歸邊了
好戲正式上演
究竟最後邊個跪先呢？

聽日佢就會被下台

果d賭波網黎既，佢地冇得係英超宣傳先仆街

比著stern 一定跪能左
今次銀囝有d 料

如果佢敢跪 咁先好睇

大陸無得睇NBA?

目前ban季前熱身賽

美國佬核心價值

唔好跟車太貼
轉頭又道歉

唔笑籃波做玩具了

番去睇cba啦

骨氣

中國 屌你老母 以為成個世界係佢咩

唔好脆低呀

下，利物浦咪跪低左囉

Nba connected

去NBA個FB 打Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

日落帝國班廢物唔計

抵我地支持爆NBA

佢個比喻就係講緊英超喎，點樣唔計英國呀？🤣

中國睇CBA 咪得囉

應該可以禁哂nda
好野大陸仔無得睇

使撚理支共落後國咩
叫佢有本事就同美金脫勾

依家唔跪遲下都唔好跪
啲小鳩氣支那人只會睇你唔起

有骨氣 但應該好快被下台

不嬲都企硬 不過之前唔係企球迷果邊

其實都唔算咩屌柒
無奶乍咼

Freedom is not free

以前從來唔睇nba 依家捱夜都要煲

蝗國人直情咪再打籃球啦

朝早開波喎 Ching 唔洗捱夜

支那仔食屎啦

屌
將在美中國人遣返啦

另一個post我比左負皮覺得佢會跪底，
我撤回，我道歉

為左支持
唔睇波既我 要學下睇NBA了

籃球不是玩具

言論自由是美國人骨子裡的DNA，一定要捍衛到底

支那狗自己閂埋門打飛機啦，學乜嘢人打籃球

跪

我宣布所以NBA球隊銀仔退休要高掛佢球衣

有骨氣，型返次

希望你地企硬

骨咩氣 失去本土支持佢食得屎，摺得
衡量過，冇左中國塊肥豬肉，都好過冇哂本土支持，

到時viutv播

踩到上心口點跪

個幾十億關稅咪又嘔突

大陸狗真係無撚用
人地美國人黎 美國既籃球聯賽
同你大陸狗道歉做乜撚
講撚到好似人地係大陸比賽咁

姚明洗唔洗退出名人堂

老實今次莫雷真係無啦啦引爆左核彈

Nba呢啲生意聯盟，正常都唔講政治，費事得失人，如果支哪真係停止轉播，影響的確好大，唔單止聯盟收入，連帶球員未來既人工都跌唔小

Nba既每年salary cap都由轉播費影響，少左支哪條水，即係球員人工又少左，所以點解狗登咁大反應道歉

占士依家郁俾人屌到反肚，笑佢偽君子，因為佢之前係咁批評侵侵，懶係正義咁，依家佢又粒水唔出聲，俾共和黨人屌到佢飛起

火箭又係兩難，炒莫雷咩？得罪成個美國，叫佢自己辭職咩？美國人都視為你迫害佢，點拆都唔掂

今次真係好睇過家有囍事

今時今日想唔奶共唔係咁容易

道歉會得罫美國觀眾，蝕得仲甘
銀仔出名向錢看，梗係計過數先講野

屌。籃波nba 贏撚哂

重有賭波呢？都唔知暗牙底撈幾多油水呀！最好咪撚睇

推

柒頭小子 中美和好未呀？

不枉由細睇到大，有風骨

nba

咪講笑，支哪轉播費俾好多，否則銀仔同狗登點會道歉，不過今次支哪踩中美國大忌，咩錢都無面俾

Btw 騰訊15億美金播放權收唔收到全數？

易帝轉身

我求下你同我道歉啦 我地支那仔相睇NBA唔係CBA 呀

當年撐台灣太陽花唔通又ban
呢d 公司真係戇鳩

League pass已買
近年都係買幾場睇
今次買最貴

銀仔咪撚縮牙

[核彈]藍絲文宣將NBA總裁同3K黨掛鉤(中英對照)

有風骨
Fight for freedom
Stand with Morey

銀仔條撚屌真係估佢唔到

藍波

班大陸人仲話要壯大cba 超越nba

on9中共閪

Nba 市場係美國 中國唔重要 唔道歉 支持

最好中國禁播nba 令到啲人睇唔到nba賽事

玩具界又贏

好波

Silver 有道歉咩？

言論自由也是香港人的dna
We connect!

請大家睇nba 咪再上網搵link
比少少錢支持下都要

下次美國隊對中國會唔會炒成200分

開波了開波了開波了

自由世界 大戰 支納粹

睇唔出銀仔咁有吉屎
比著屎坦應該一早含左

佢地到時可以日日打飛機自已點勁點勁， 反正以後唔使同真既勁人比

第一次佢走出黎講莫雷言論唔代表nba

中國籃球廢到爆
係上面d人先會係咁成日吹自己果個人幾勁
話draft叫人地選佢
又話選左可以開拓中國市場
火箭當年咪選左
結果廢到場都無得點出
之後仲要返返中國打cba
世界聯賽打得幾差比大陸人屌
之後就拉條女出黎講咩壓力大
睇死佢地最後睇返nba

Sil生

撐你

風骨

以後唔屌光頭佬了

支那狗記得唔好睇NBA啊

道咩歉啫，使撚理一班連豬肉都冇得食嘅傻西

美國佬無乜損失
最大損失係

Nike adidas 喬丹

今鋪藍球真係好波，
足球仲繼續奶共既話，
唔好叫足球啦，改名叫腳波遊戲啦
反正同垃圾暴雪一樣

籃波

耶撚 港女 籃波

Thxx

支持

幫同事

NBA和Blizzard事件究竟有什麼問題？

NBA事件讓美國人終於發現中國部分網友和公司的尺度可以去到什麼地步，他們進一步召喚911和拉登來攻擊美國，這些行為在紅國而言是理所當然，但在信奉自由公義的藍色世界裏卻是嚴重挑戰他們的核心價值的。我有錢，你要下跪！不下跪？我要911你。人家沒提過918，你提911做什麼？你自己玻璃心，然後現在擺明是在人家傷口撒鹽！不排除在美的中國大學生真的會發動911。能合法翻牆到別人地盤的小粉紅都不是一般民眾，他們是什麼身分？很清楚吧？
紅色資本買下美國球隊，然後再發表侵犯自由價值的言論，這不也是踐踏嗎？

對仍大部分人信奉這些價值的香港來說，不能只是食花生，而且要讓所有香港人都知道，你的信仰到底是什麼？這是根本核心價值的衝突。以往在大家和睦相處的情況下，大家對彼此的信仰都相對包容，但當井水進犯河水，那就就是從核心根本來的衝突了。如果你覺得沒問題，那我們無話可說。但如果你覺得有點問題，對，小粉紅們已經隨時準備踐踏你了。

所以，文宣組做嘢！將呢類無恥行為公告世界，公告全港！

再寫完這篇的時候，Blizzard事件發生，再次印證紅藍兩個世界價值觀的嚴重衝突，而且紅色世界已經在不同領域全面入侵藍色世界，包括體育和遊戲等生活領域...香港就是處於這場遲早爆發的風暴核心...香港人，歷史和世界選擇了我們...

你班蝗蟲夠薑就罷睇/主動取消兩場Lakers vs nets 嘅熱身賽。

美國人係美國境內講既野都被中國管，說好的言論自由呢?

屌 以前我好唔鍾意佢改變nba成個比賽模式（二次進攻14秒）

依家唔反你了

Nba都要跪
咁其實成個美國都要跪咁滯

西部牛仔dna vs 小農dna

籃球好波

幾時到籃球迷大和解

唔係話一定唔跪，但一定唔會係截人地條水而跪，最終可能要用更多錢買人地跪，咁都唔錯

客支支

屌 好撚恐怖
當天足球撚大和解，我話足球撚同藍土球撚和解就叫勁
點撚知，我真係要見到呢日

手足，呢條國際線自燃，唔係唔推下化？

Very good

垃圾登果啲fans

只要唔跪底，放心去講，講講下就慣，所以而家應該講多D

玻璃心 --> 破碎 --> 強化玻璃 --> 破碎 --> 太空級玻璃

廢占笠晒水
又幫侵侵助選兼打民主黨班左膠一大巴
（希望隻占有番d guts)

藍波咪即係玩具囉

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

火箭

姚明當年就真實力喇
可惜玻璃腳

想睇Leflop撐警犬多啲
到時食花生食足一世都得

以後支持多美帝NBA

籃波撚 大勝

【面對中國排山倒海抵制 NBA總裁Silver發表第二次官方聲明】

面對這樣的抵制，正在日本的Adam Silver發表了第二次官方聲明，表示在不同的觀點上，NBA並不扮演任何裁定角色，全文翻譯如下：

「我意識到我們此前的聲明讓人憤怒、困惑、不清楚我們的立場以及NBA到底支持什麼。讓我表達的更清楚一些。在過去30年，NBA與中國人民建立了良好的關係。我們見證了籃球是如何成為中美人民之間交流、加深聯繫的重要載體。

同時，我們也意識到中美兩國存在不同的政治體系和信仰。就像許多其他的國際品牌一樣，我們將NBA的業務拓展到全世界擁有不同政治體系的地方。

對於那些質疑我們聲明動機的人，我想說的是，這遠比我們業務的成長要重要得多。

長久以來，NBA的價值觀就是平等、尊重和自由的表達自己的觀點，而這一點也會繼續下去。作為一個美國的籃球聯賽，在探索全球市場時，這樣的價值觀也成為了重要的基礎。事實上，NBA之所以能歷久不衰，原因之一是NBA在觀點、背景、種族、性別、信仰上的多樣性。

25%的NBA球員出生在美國境外，我們的同事遍佈全球，包括在北京、香港、上海、臺北。

因為有這樣的多樣性，我們有這樣的信念：無論我們有怎麼樣的不同，我們尊重彼此，重視彼此。我們有共通的地方，包括相信體育的力量能夠產生影響，並堅守自己基本的原則。全球的人們，包括中國和美國，會不可避免地在一些問題上，產生不同的觀點。NBA在裁定這些不同的觀點上並不扮演任何角色。

對於球員、僱員以及球隊老闆所發表的或者不發表的觀點，NBA不會進行校正，我們不能這樣做。

籃球在我們心中和思想中，佔據著重要的位置。當兩個國家間的區分越來越大時，我們要相信體育能夠起到團結的力量，讓我們專注在我們做為人類共通的地方，而不是那些差異。」

銀囝原來咁有骨氣

NBA好嘢
小支支唔好播NBA呀，正賽，play off都唔好播呀
莊閒都未撚識分
食屎啦

真核彈，繼續煲大佢
Tweet 比 kanter, 當年佢比土耳其政府迫害，絕對明白自由重要性

用返藍絲老坑果句：唔睇就過主，你唔睇大撚把人睇

以後唔好玩具前玩具後啦

沾屎條屎忽狗淨係care黑人權益
如果迫佢表態一定奶共
佢nike份約唔會比佢支持香港

講得好👍🏻
NBA, bravo

反觀利物浦
笑死人

撐住呀銀仔
自由既價值 係唔應該受金錢既威脅

般尼提都唔提？
唔好意思想睇五毛點兜

仲未計支那收購咗嘅狼隊&修咸頓 不過染紅咗唔洗你兜

ok 玩具升級至遊戲

唔係樣樣野都用錢買到架 中共

If HK falls, US will be the next.

聽日9點半高院要人😷

佢大大巴咁車左落中共度窩
完全唔係跟中共劇本嚟行

以後唔屌你改球例

東岸隊有冇邊隊落左水
見親都西岸

唔好做衰仔跪低呀

籃波足波撚connected

贏之前，一齊打波
贏之後，一齊打波

南亞

籃足電競大和解香港是一家

以後支持籃球

邊個再話玩具撚, 就小佢老味

唔叫籃波撚了

btw准同準唔識分？

西岸除咗火箭仲有咩？勇？
Kanter表咗態塞爾特人算唔算

G持

開戰啦

中共準備收皮 多謝助攻

Harden 都係
Fight for China
Stand with money

商湯科技被新疆人權法制裁放入黑名單

出黎批評morey支持香港民主運，猶如支持日軍侵華，傷害中國主權同中國人人感情既網隊台藉班主兼阿里爸爸副總joe tsai, 其公司科水比佢地搞facial detection

比港AI獨角獸商湯再獲47億融資阿里領投

--------

美國商務部稱，這些機關和公司幫助中共打壓和監控新疆維吾爾族和穆斯林等少數民族。美中貿易談判將在 10 月 10 日恢復之前，美國將中國企業加入黑名單，引發外界想像。不過美國商務部部長 Wilbur Ross 稱，美國政府和商務部不能容忍中國對少數民族的殘酷鎮壓，新一輪黑名單將確保美國的技術，不會用來鎮壓手無寸鐵的少數民族。

在實體名單之上，公司和機構不能未經華府批准從美國公司購入高科技零件

從事容貌識別技術的商湯科技、曠視科技、依圖科技也在制裁名單之中。商湯科技為香港科學園培育公司，去年獲得 C 輪融資估值 75 億美元，成為香港最高估值獨角獸。年初有傳以逾百億美元估值再融資，但未有進一步消息。

呢啲咪叫型囉

Silver

希望堅持到底

如果south park無直線抽擊
唔知班NBA高層會唔會咁有義氣

咁群眾壓力都好正常

連藍波都connect..

連籃波撚都connect到 犀利

你錯喇，係美國人核心價值

叫班刷鞋仔情以何堪

銀仔好野

Push

如果係咁咁一開始縮黎做咩
要south park 同議員屌佢先支持

決定比年費買pass

班玻璃心真係典型暴發戶心態，一有幾個錢就開始以為自己大晒

一開始無咁多人知啊，得支那人係牆內炒起
如果唔係有巴打講，邊有人知？
下下捕住佢個fb咩

最垃圾就係班球星笠曬水

其實佢都冇對件事比立場,只係講番普世價值,言論自由,佢個人根本冇發表意見
但奈何支那人同普世價值係對立

本來向人民幣跪咗
好在美國朝野出聲佢先轉軚

其實成件事如果NBA一跪左好大件事
等同支那直接踩上美國本土都要硬食
之後只會越踩越上
美國無可能唔出手啦

佢幫助勇士建立皇朝
搞到占士冇冠

有一大班仲係窮到仆街
成副身家十萬都唔知有無

大和解

Nba 8成以上都係黑人。
美國人嘅Freedom都係因為班黑人係用成百年時間換返嚟嘅嘢
你同班黑人講冇言論自由？
成班擺打睇吓你班大陸人睇啲乜

所有奶共藝人都唔好睇呀屌

愚民樂 個類

NBA其實係美國影響力細咗好多

依幾年奶共奶到出曬汁

試下支那搞美國棒球美國暴動都似

太睇得起nba 啦你 nba 奶共奶到出汁依幾年

型

足球呢？德 vs 中開戰未？
禁埋德甲

721

NBA shut up and take my money

係囉屌佢老母 打死都唔信大陸人肯比錢睇波

唔通得罪完美國佬班大陸閪可以場場撐滿個場咩... 咪on9啦中共

只是不看季前賽

你睇歐聯都唔睇16強啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

啲球星跪左喎

唔計高登味濃

唔止轉播
佢地有贊助廣告代言㗎咩
不過已經咁有錢
再多d真係無乜意思

賺錢要企係度賺
跪係度唔叫賺錢係乞錢

有人話NBA本身係美國國內主要市場
查實知唔知影響幾大?
NBA球隊本身好多都crossover唔同品牌 eg:NIKE
重未計本身球星嘅crossover
NBA高層唔會跪係正常 因為唔關佢哋事
品牌/球星點會唔跪

邊個需要邊個多啲？
自己諗

美國既運動唔淨係用黎賺錢, 美國既運動重係國家象徵, 同埋整個國家系統
美國既提拔後生運動員既方法, 同埋補送佢地入大學既系統, 唔只係用黎比佢地運動叻既人賺錢, 重象徵埋美國培育年輕人完整人格既理想, 普羅年輕人崇尚體育重幫助救國, 國家有難就要靠佢地抗爭同當兵
如果你NBA跪低, 點教育班美國小學生中學生大學生

未撚就係班蟲睇返CBA 打假波算啦

美澳紐加都堅決唔踢波想搵錢點解唔搞足球

牙銀

班蟲思維 真係好難理解
所有負面詞彙都適用大陸入身上

你估唔係輿論，加議員助攻
佢會唔會咁做

我係NBA我直情請走晒你班中國球員
返去打CBA啦屌你老母

咪得條傻鳩harden

NBA終於有種返次，respect

fight for freedom

勁

變左意識形態之爭

冷戰來了

站硬、唔奶共，好嘢！

以前冇支共咪又係咁生活 唔明驚咩

硬過平時NBA打波

夏燈個樣似係戇鳩鳩咩都唔理
以為好似以前咁俾人譴責就say sorry就得

中國真係以為自己大撚晒

D大6人日鳩日話擺賣iphone咪一樣最高銷量，nba如是，怕條撚咩